歷年英超冠軍之後果季最差試過第幾?

今年猁會唔會破紀錄
買得一個後備左閘 (仲要好似中咗武肺)

李斯特城 車路士

李斯特城 12
車路士 10

贏成10幾廿分,再買英超只會變意甲
所以利突登唔買

提前套冠前幾乎完勝都仲要買人

同一套人腳連續兩季拎近一百分, 歐聯都拎埋